冬天係咪已經完左。

熱到

啱啱出街見到好多長腿

少少涼

有開始過咩

好撚凍

凍埋呢兩個星期先會完

我想擁有佢地。。

凍？？？？

可以收返埋啲冬天衫

熱撚死
凍得個一個月

咪撚講呀
濕凍撚著緊兩件衫加大樓又話你扮晒野架喇

香港買冬天衫好唔抵玩

夏天:佔領香城，正式啟動

朝早凍，晏晝就好熱，搞到唔知著咩衫好

朝早攬住我

前排日夜溫差大到想死

前排吹到新年期間得1度

天氣越炎熱 老衲越強大

大交合係咪想逼死我地

今年冬天真係算係近20年最好，上個月真係成個月入骨，依家煲朝早入骨，晏晝涼

正，最難頂的冬天終於收皮

都冇係櫃底拎過長袖衫出黎就完左最凍果日都係短t 加件冷衫加件羽絨，呢家掛番入衣櫃就搞掂